香港民研指六成半受訪市民不滿施政報告

香港民意研究計劃在特首林鄭月娥發表施政報告後進行民調，受訪者對施政報告的平均評分為29.7，17%的受訪者表示滿意， 65%感到不滿，滿意淨值為 -48%，全部數據為歷來新低。

民調以電腦隨機抽樣電話訪問及預先隨機抽樣的「追蹤」樣本形式進行，於下午約1時開始至晚上約8時結束，錄得745個成功個案，有679人表示有聽過施政報告。

滿意至奇啦
深紅就乜都滿意